本地球證-求解答

其實而家坊間咁多街League, 啲球證係邊到搵架？
如果想做呢啲街league既球證 要點先做到？
上網睇過足總個啲，都係要好有制度升上去先做到波
想搵下外快